乜cancel哂既機可以飛返

以下係本人係琴晚影既flight board
影埋隻錶係隔離 夜晚9點鐘

而如果大家而家上網睇返機場琴晚既班次
會發現有一堆 係一堆飛左

有冇人有個合理既解釋呢

機場個網一直都無取消到

咁就有趣啦
即係網上面話得
去到現場寫cancel
禁區入到就比你照飛

政府依家係用大話治港架嘛

有圖有真相呀 垃圾機管局
出面重有一大堆po呀
唔gur問我拎相呀 放大每一班cancel機都可以check到你地講大話

12號果日都係咁
我話有d機都飛番
即刻俾人屌我三毛

12號機管局係跪左既
琴日情況大不同..